Trump 做多一任，會唔會冷戰？

成功開啟冷戰既話， 就係各自拉盟友。
到時d 騎牆派德國、新加坡、法國， 一係埋支那堆， 一係埋美國堆。

準備去南海幫東盟對抗支共

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫